[gay] Aphasia的心事分享區 (155)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

禮物係唔係送過

Hi

唔記得

鼠鼠

上情下色

好qq

但佢係臭閪

同doggy 一樣

Doggy

我都係一隻狗狗
doggy 係同伴

上下都岩岩好

但好少見人上厚下薄

上唇厚重情 下唇厚比較重性

咁你邊到厚

安祖連娜祖妮？

幾鍾意佢 染呢隻髮色

兩唇都厚

澳門好悶

家姐今日去咗
小糖又去咗

係呀 好想走

咸濕

澳門有乜玩 好耐無去過了

寧願留係香港行山

介J

6點先有得走
依加靠住博物館wifi

加油呀小糖
返到嚟好似可以接你船

聽住先

留係屋企打J算

出去行下好既 小糖試下周圍睇下 見識下

禾仔 下唇厚

過嚟比d心靈滿足我

咁邊算厚呀

食完飯先黎落雨，成條褲濕晒

好在有帶褲換

我好似厚好多

去馬啦

邊間gym 我都想有35歲叔叔hi 我

嗨

禾仔都幾大隻

快d搵佢半裸照

閃閃好似話今晚

頭先見到個預告有

佢大哥

想睇十仔 阿潼 全裸

個老鼠仔
又要打丁

not gym ..

佢應該無聊先hi 我

屌

好想識佢
求介

好想雙手抓埋去 抄下

我追睇緊 think big天地 馬俊傑

唔要toilet mate嗱？

唔似樣既

睇左乜片

pmed

要呀

瘋狂調教佢

哇啲背肌

佢有冇相 係咪好正

3p

兩個一齊調教

佢有呀

睇落幾man

扯扯地
你交換左佢比佢未

咁多位巴打今晚睇電視果陣可唔可以cap圖

今晚愛回家?

係mytv幫你cap

咪巴好busy

含淚做零

零仔qq 唔錯啊

35歲叔叔做零

好呀

話我q我會面紅

事實係send左相發現唔靚仔 又唔知點回應 然後答嗯 幾cute 呀你

你好q呀

好耐無比人話過cute

仆街 唔記得支票個簽名係乜柒

咁點算

唔靚仔可能秒block 或者真係cute既

咁可能你真係cute呢

唔知 個陣我尻簽左個名算

我要俾人讚我man

兩樣都無

成日比人話靚仔同cute

讚我以下項目有現金100元

1. 靚仔
2.成熟穩重
3. 有男人味

讚曬ok?

成日比啲姨姨同婆婆讚靚仔

接啦接啦

上一輩口味嘅六仔

港澳碼頭落
幾點船

走未呀

估下

thanks

上一輩眼中嘅我係好靚仔
我有古典美

轉型去上一輩既market

要四十歲以上

...古典應該講緊中古口味

三哥

生錯年代

又就黎冇wifi

但上一個年代仲好封建

所以都係講下姐

浪費晒

剪頭髮好撚貴198一次

［突發］鐘樹根加入美容KOL行列

我都要咁貴

咁貴 我剪開98 都覺得貴

ltr only

我都睇慣asian 其他就不了

有無好介紹？98係邊度剪？

大西北 快靚正 仲可以同人吹下水咁

咪巴 有乜顧慮？講黎聽下

上次好傷？

好悶呀呀呀

唔係

無開始就無結束

傻豬黎嘅

咁你用app黎做乜

睇愛回家預告片又冇乜特別喎

享受下過程都好既

食健身粉同 食野 增肌係未有唔同？

fd only 都可以用 app 嘅

睇96集 無驚喜位

理論上無

Pmed

又話今晚?

又真係未試過同叔叔拍拖

試下囉

啲人話食粉啲muscle無咁結實 但唔知真假

叔叔應該係成熟啲既

淨係食粉唔食飯咩

做gym個陣 啲人叫我 當粉係水飲 話我太瘦

同埋佢又真係幾可愛

唔知真人點

coat個段時期

食唔夠唯有咁
做做下會食多左

出黎食個飯囉

年下攻

我食多柯多 唔太吸收咁

做年下攻真係好撚正

其實食飯個陣會唔會怕無野講

我都覺 感覺 運動大隻會平均啲好靚仔

佢都唔算標青 呢期近期健成 大成

颯馬 串串地樣先正

你個身體應該會焗住吸收掛

好有成功感

可能運動果啲少操胸掛 睇落slim啲

千葉優人夠淫

但奶粉好易爆瘡 個啲素食奶粉會唔會好啲

向slim fit進發

咁我唔知

唔係咁易的 一食多少少野就

蒙眼屌佢
呼吸聲

怕

同slim fit 就係咁

六相巴有冇飲？

肉壯

有

唯有介下口

成熟低沉嘅呻吟聲

同埋做年下攻個人會變得成熟啲

要找定common既話題傾

咁有冇生瘡

夜瞓先會生
早瞓返就無事

一邊um 一邊奶佢耳仔

揸佢胸肌

或者熊嘅肥仔波

[/quote]
[/quote]
佢都唔算標青 呢期近期健成 大成

颯馬 串串地樣先正[/quote]
[/quote]

健成 砌到佢個冧樣

有啲胸肌嘅波

奶 一邊用舌了佢耳窿

玲玲玲玲我有野問 問下我既桃花運

諗起有人奶我耳仔都反哂白眼

C君？

[/quote]
佢都唔算標青 呢期近期健成 大成

颯馬 串串地樣先正[/quote]
[/quote]

健成 砌到佢個冧樣
[/quote]

掂下你 你都反白眼啦

佢都唔算標青 呢期近期健成 大成

颯馬 串串地樣先正[/quote]
[/quote]

健成 砌到佢個冧樣
[/quote]
[/quote]
颯馬

六伯

[/quote]

健成 砌到佢個冧樣
[/quote]
[/quote]

颯馬

依家都反哂

肥雞

敏感體質

樓上有推介

係

明明係蘇麗珊

好想唱k 好想玩board game 好想整野食

Ok

好想食野

我一出世就識睇梅花易數

我整你食？

八婆莊係咪唔識應機

肚仔好返曬
個人開心曬

helix 一時時 evan parker

係係

私交

咁咪好 無肚痛了？

我掌又睇到 相又睇到
要rap都完全冇難度

好想有把靚聲日日歌唱

冇啦

颯馬[/quote]
颯馬 拍左唔多 兩三套
同期 聖人 都係拍少少就走左

健成衰在短 係得副body

唱比我聽

醫生有冇話做乜肚痛既

點歌時間

食太多野

好 有咩揀

你講幾樣出黎睇下有咩識整

腸胃癌！

你add錯人
animalfarm
無空格喎

我想食檸檬批

可以同雞莊激情對話

疏乎喱

照copy都錯？

好 後日試下

死開啦

整比我食喎

啊屌
我on9
唔係我嚟
animalfarm1234
依個先岩

屌
我好on9

我係莊井空

Pmed
原來岩岩同我傾果個唔係你

On9仔

真係好撚鳩

考慮下

好耐未鳩過

肚餓

咩黎

咁都要考慮

岩呀

糖狗就唔洗考慮 六伯就要諗諗啦

食我

好味

88

唉喲

Show Blocked User - 韓江宇

放6點已經好難頂 莊巴點頂到630

颯馬 拍左唔多 兩三套
同期 聖人 都係拍少少就走左

健成衰在短 係得副body[/quote]

姐姐係咪有睇1984

颯馬

[/quote]

對比而家 得番 大屌洋志

食零食同生果頂到放工
所以放工塞車先會炆
餓我會發癲

無呀

做乜

mensrush.tv 好少開名 最多咩咩大學生

你返到屋企多數幾點

我愈餓會愈靜 有野挑到我條筋就會

正常唔塞唔ot
7點30前到屋企

animal farm 一定有啦 ？ 1984 睇得過

我餓會好眼訓同懶 會係咁訓到唔做野

我一餓就靜唔到
要比全世界都知我餓

咁放工未無左一日

嗰 senior 真係on9到呢

自己講嘢唔清楚預期我會做

到我比嘢佢睇嘅時候就係度話咁咁咁唔得點點點

結果一嘢問返佢，咁你想我點？不如用呢個做例子你解釋下？

嗰老闆聽到都望咗過嚟

之後就開始好似隻狗咁解釋返佢想有啲咩效果

咁恐怖 有冇找人殺蟲

依個有
但我係jason首歌先改依個名

下次問定佢先開始做 佢有冇可能叫人做完先講自己想要啲乜 晒時間

右手正到仆街

右邊我可以

同好

好正

幾錢 自己會唔會殺得唔乾淨

whos jason

想找番下架 幼顏18歲 有儲起公園野戰

呢個直情表情豐富 開左高潮mode

睇黎我地兩個係唔可以餓既時候共處一室

條友表達真係好有問題
啱啱一嘢話柒佢之後，佢好似一頭煙咁

會唔會為難你

請笑納

唔會，佢試下我一定屌柒佢

裝修個陣無順手殺埋?

試下用啲室內噴霧 一次過ko佢

咁都好啲 但佢係未本身想玩柒你 叫你做野又唔比指示

[/quote]
想找番下架 幼顏18歲 有儲起公園野戰

呢個直情表情豐富 開左高潮mode
[/quote]
請笑納
[/quote]

第二套那個 一仔 出左名叫唯人

[url]

[/quote]
想找番下架 幼顏18歲 有儲起公園野戰

呢個直情表情豐富 開左高潮mode
[/quote]
請笑納
[/quote]

第二套那個藍色褲 一仔 出左名叫唯人
g@mes

[url]

第一種

想找番下架 幼顏18歲 有儲起公園野戰

呢個直情表情豐富 開左高潮mode
[/quote]
請笑納
[/quote]

第二套那個藍色褲 一仔 出左名叫唯人
g@mes

[url]

小心你隻狗會唔小心食左

陳柏宇

小心啲
btw馬巴隻狗係乜品種

有兩條問題
1 揀邊種皮好？
A 焗批皮 B消化餅 C栗米片（上網睇話係中大醫學院canteen)

2 上面加唔加蛋白霜
A 加(擺唔得耐) B 可以擺耐少少

AA

1a 2b(但我會落糖霜)

睡教了 休息左4日 又直踩幾個星期

早抖

請笑納
[/quote]

第二套那個藍色褲 一仔 出左名叫唯人
g@mes

[url]
[/quote]
邊度講

溫書?

有呀 個期咁瘋狂

加油

甜品

咩意思呀

小糖返咗嚟

係呀 係香港嘅味道
突然覺得樓下茶餐廳係美食

做gym真係好爽

先下手為強,block左佢先啦

可唔可以有文字直擊

carry me

I am weak jj too

又嚟

留名等食評

完咗再報告

想整撻 因為比起批方便散貨
但搵唔岩食譜

叫佢打少兩次飛機好過啦

Ok noted

或者有冇第二啲提意？

議
疏乎喱

留比我食

想要方便拎比人既

唔知

黎緊 等我

甜甜圈

就到

覺得自己大隻左
應該係有幻覺

冬甩囉 大陸人咩

可唔可以奶下

唔可以

你是但搵都搵到條大隻仔啦

唔好講笑

哪有

幾時先會冇暗瘡呢

書面語不嬲甜甜圈
(鄭梓靈有本甜甜圈的約定)

我知呀 但邊有人講甜甜圈

叔叔要大叫

我又想要

青春期之後

我講開嫁

暗瘡肌青春期後都會生

不了

大隻叔叔可能好溫柔

西藏你有無咪巴咁cute先

其實我青春期之後好左好多

男仔青春期係咪廿歲完

我青春期無事
21之後額頭爆哂

我夜瞓就會生瘡

我覺得係公司太乾搞到塊面好易出油

有呀

請問咩係生瘡

閱

你唔會發生嘅嘢

張達明邊到cute

原來係咁

好q殘個q?

我老豆個best frd成日話我cute

想屌佢

我老豆啲朋友個個都話我靚仔添啦

只供參考

果d係門面說話

想比佢瘋狂抽插

想睇kid屌佢

想睇kid屌你

搵食譜搵到好煩

講問咩係肥
冇做運動手臂連88肉都冇嘅人字

都得 kid好正

諗到整咩未

肥好過排骨

個口夠哂大

兩樣都不了

肌肉屌我

有集佢同另一個男仔打車輪

我173 62 邊到骨

肥

你果啲都係，唔好意思讚你靚仔要讚cute

咁又肥

邊集

夏和𤋮
死八婆

嘩我今日行左萬5步
上次行咁多步數係3月3嘅事

跳舞嫁
跳完最後咀

真係好靚仔

加油增磅

我發現我放假嘅步數得幾十

留名

請張手放開

但我仲未諗到整咩

雞批 夠肥

芒果蛋糕

今日唔止啦？

cup cake

芝士蛋糕

crepe

我都好憎佢

Creme bruce lee

Cream pie Tibet

萬五

又話今日愛回家有野睇

鬼知咩

廢青

Cupcake ok wo but don't know do what topping

八點仲廢乜

tvb? NO MORE

ot啦

補習啦

A iceing cookie
B cupcake

B

A

算數啦

一齊

b

都有十仔j

乜都冇野睇

臭雞準備唔沖涼瞓
好撚眼瞓

臭

eat what ar ?
another day another night

食左泰國野
好飽

因為tvb 支cam 同隻色 同把聲咋

考試少上黎

我又外賣

努力加油

食完LU

其實點解每次撞死人一定係司機錯
如果條友係自殺突然衝出來點解係司機錯

等佢咩

香港法例

佢遲到?

馬巴呢 學費個邊點?

hello from the other world

Have fun?

講錯 had fun?

進展得咁快 約出黎

耐力驚人 嘩

去得咩

佢著左拖鞋未

你著

佢地好sweet

好眼訓

成日諗呢啲放閃好甜蜜咁散左之後會唔會好尷尬
要一張一張咁刪返

pp

佢話想去

竟然

換夫派對

之前有對台灣couple就係咁 好sad
之後佢地再拍拖就無再放太多相

你乜野

得你 我呀？

正常人一個同埋好大隻

但我終於明白點解世界上有咁多感情糾紛

開心？

一定好尷尬

無乜特別

例如呢?

sleep by my side

性感

野外露出

個台仔張相好正呀

哇 咁無禮貌

好

笑住咁講

放狗係其次 放雀先係主菜

有冇問點1解

有，我都解釋咗，但佢理解唔到

住邊頭 得閒一齊放雀狗

咁焗

咁咪巴睇上唔上眼

有咩問題

Bye

咩呀

好開心 約左asso同學去食lunch

金華火腿配蜜瓜都唔識
小學雞

pp is mine所以我先得

我冇見過咁嘅野

Yes Ar 佢去左澳洲working holiday
好耐無見

我啲frd個個都去 得我留係香港打份牛工

好奇怪 中學好frd 個啲 個個都唔找返我 反而無咁frd既 就成日約我 心痛

可能新西冇啦

有冇得講黎聽下

奶就奶啦咁多嗲

22 都仲青春嗎 感覺好多野都要放棄 無時間去實現

good doggy

點解skype可以咁難用

唔岩智障用

有朋友30歲就31開始既時候申請 出發果陣31

一直有聯絡嘛

自私約真係好衰

佢係無心咁講定專登？

冇見過人配蜜瓜

馬巴以為我幾大

但去完 未好難找返之前個人工水平

金妹牌香腸 火腿午餐肉
有型有勝 品質保證

唔怪得無人同你用

你9幾?? 點解既？

愈黎愈難用

有得必有失
人工有時並唔係太重要

唔明點解咁多矮矮地嘅都好大隻

又多個95

咁又係
聽落 農莊巴打想quit

高既多數slim fit

好眼訓呀唔想沖涼

可能怕你介意

我幫你沖涼la

我要用玫瑰味嫁喎

有乜好介意

小小啦
始終想轉行

玫瑰狗

唔會 佢本身都係差唔多兩萬

馬馬我都95

馬巴 都要加油啊
明明同年 但無你咁有勇氣做決定 只係識留係原地

香噴噴

老人家

怕你介意佢出去玩掛

我廿一 細你地小小

轉乜行好 行行都一樣咁

好索呀

你.....你..索....狗

咁都唔差 唔知我30個陣找到幾多錢

第一日見面就傾呢啲

btw 佢自己都有啲感情煩惱，我覺得今晚主要係幫佢分析感情問題

我都係狗狗

大家唔好再數 叔叔我受唔起刺激

我同gp應該細過你嫁

oh 咁佢當你係朋友

咪巴有冇諗住繼續同佢出去食飯

可能係96呢

食飯OK呀

炸雞95嫁

叔叔

吃屎啦 我年尾

...

Lush隻新出既咖啡磨沙面膜幾好 但我面皮薄 一個月最多用兩次

我啲頭髮真係生得好快
明明只係三個禮拜已經好厚

我買左支藥水味 中左伏 但佢遠聞係香既 唧出黎係藥水味
黑加倫子

我仲未揀到整咩好

咖啡個個唔係新出的
沐浴露嘅話 清爽啲咪揀dirty，中意潤少少，甜甜地就揀honey～
但沐浴露始終冇番梘咁好

之前有隻外星人綠 好鍾意果隻味

有呀 佢都減產左好多啦 以前出得密啲

我次次都用到好耐 但可能因為唔係香港 唔潮濕

［非gay]一人一個扑野失敗經歷

訓教
Sing me to sleep now

Lord of Misrule?冇記錯係上年聖誕先有

隻味好性感

咁你唔好用

有買黎用 仲有半枝
中意拎黎洗手

可唔可以借你隻手比我

唔得 我隻手要黎畫畫的

我用一陣炸 好快

你好，喜熊否？

好似玩得返overwatch

[/quote]

搵返生活意義

恭喜你

肥0既請聯絡咪巴
肥1既請聯絡本人

[member] 我未出櫃 但係公司新黎個靚仔gay同事睇得出我係
成日挑逗我
有次佢趁無人咀埋黎
忍唔住同左佢打車輪 [member]

我真係去睇下有無PM

我都冇

tu 巴你幾大

愛回家冇野睇 ？

恭喜

番學先黎走火警

哇好熱

濕撚晒

真係等幾分鐘都濕咗

制服誘惑

今日淺藍色

幾時放假

下星期二
不過依加都同放緊假差唔多
日日試後活動都唔返

hi doggy

等我幫手呀嘛

我怕羞

色誘男同事

都見過哂啦

圖呢

Overwatch 又減價

最衰今日有野做
如果唔係就可以去J你 淺藍西裝

咁著

窮 不了

屌佢老母

叫炸雞幫你比

我得白同淺藍
btw 有排都唔洗著西裝外套

我有比佢屌嫁

replied

點解pmed咗啲肥仔仲未收到reply

你岩肥仔咩

我啱靚樣

你唔係vip係會慢少少

我靚 快啲屌我

連仔點做嘢，做咗咁耐會員仲唔幫我轉VIP

要課金先

你屌我

好天然呆

撞號

你屌我啦

好彩佢對方無當面講。。。

返工時間都有人半裸跑

樓上bad taste

但你要保護我

又唔係叫你睇樣

可能睇唔到呢

吸血鬼

走開啦你
阻住我同炸雞

一陣仲要返去補課

好笑唔笑得咩

好啦比你兇到啦

我唔會兇人囉

你個巫婆！

黑心呀你！

好傷心呀 比人咁鬧

你唔係慣嫁咩

橫惦都傷心
黑心巫婆六相黑心巫婆六相黑心巫婆六相
講多幾次先

我對人咁好 平時都無比人鬧過

你成日比某人鬧

1q 可提神

所以每次比人點名鬧都好傷心

打你屁股
打到你醒

食晏食咩好

唉 連續兩晚都瞓得好差

hug

me too

豆豆

嗨去左邊

愛回家個screenshot呢

試下瞓前一個鐘唔好做太刺激嘅野

無裸體呀

聽住音樂入睡會唔會好d

明明預告有上身架

聽聽下會覺得好嘈

點解既 發惡夢？

係公司

咁S

我係半個S半個M

拉嗰男同事入廁所屌

S我

不了 無咪巴啲同事咁高質

前晚12點幾瞓 5點醒咗 成6點幾先瞓翻
琴晚1點上床 3點都未瞓到 失眠咁，唔知係咪太多野諗

冇呀 噤下電話咋

如果太夜打丁 我會訓唔著

我之前都係 訓教前太多野稔 試下訓之前放空下個腦

瞓前玩電話其實唔好

唔知點放空 好想唔諗但個腦都會繼續function
我知玩電話唔好呀

除褲

聽下歌囉

要慢慢黎 試下聽住純音樂 之後跟住啲melody黎放鬆下

好似唔知邊隻維他命都有助睡眠

係

電話遠離訓嘅地方

同堆唔好熄燈玩電話

一嚟睇得好辛苦

二嚟感覺上會好光

好想食炸雞球

do 姐個個安睡零有冇用？

2種我都有做

無咩等別 都係咁 諗緊 八月去邊好

我之前訓著 會食暈浪丸/抗敏感藥 呢啲有睡意既藥 訓

連登有得遮左個 title 嘅 function 未？

下年愛人畢業黎我到grad trip 3個月

應該未

哇屌

拍拍拍 咁幸福

搞到係車睇唔到post

完！全！無！用！

我想早少少返工然後早少少走

但嗰老細同啲同事都係遲返遲走派

有嘅會多啲上黎 依家係公司都係用 web whatsapp , etc
又無理由係公司開 web 上黎依到架嘛

好幸福 加拿大可以光明正大拖手錫錫

公司文化
早返無人知 但早走好覺眼
不過你都可以同senior傾下 大家夾到未okay

台灣都可以

明明 web 版有個叫公司 mode 就到個tab
點解手機無

搭鐵企門邊

senior 反而唔理我幾時走

我呢排七點走

其實台灣仲係封建

前senior表示幾點走唔關我事

我企最入面 無咁逼

但你想返九放6？

巴打開始找工未？

都好過香港

閪鐵企最入會落唔切車

Hea搵緊

台北西門町紅樓個邊通街都有得拖

香港好左d
最少你會見到有couple係街拖手
不過都係唔敢同人講自己係bi

上次見唔到既

難到怪罪神沒有更偽善的祝福～

西門町好多

通常都係大隻仔同壯熊

我成日都好怕quit 左找唔返更高人工

返咁少 好爽

半個鍾都應該俾既

你唔係話返工時間好free咩

上次on99咁咩都冇睇
淨係掛住買鹽酥雞

我無見過 但啲frd好抗拒

遲返當然free

壯熊 咪巴有冇忍唔住

我轉field 打和都算係咁

肥仔果然掛住食 我都係

我想要時間＞錢

我遲啲轉行 都怕比人當fg

台灣除左食同誠品冇野岩我

我黎 thx

Gp轉邊行？

Frd抗拒x2
有次暗示比個fd聽 即刻比人小

你有老公啦

有冇得訓練佬味

未知啊 行行都好悶下

唉 我隻字不提 但佢地見我咁耐無拍拖 應該都估到啲

我又要

熊ex正啲

我會特登放下煙幕

屌 開心左一陣又比呀婆整到個心情差哂
唔撚想煮咪唔好撚煮囉 發乜尻脾氣呀又 廢老 早死早著

樣

祝大家早日搵到伴 咁就唔洗理其他人啦

bar同pub

台腸

有冇人去過黃大仙問姻緣？

上次見到d台仔都

app 幫到你

猛一訓練營

例如呢

我想求自身多啲 睇下條命係點

咁你有冇應佢 一點咁夜

近排有個囡囡ok幾好傾
咁囉

咁托賴自己都ok既

無

我呀媽話跳電制係因為擺左野係雪櫃頂感染喎

好假

早啊馬巴

咁ft 同事係未要一點覆email?

真正心底袐密 永遠只有自己知

fk me

事實係假

馬馬

太大隻了

好彩我d fd咩都接受嫁姐

放煙霧做乜
無咪無

就嚟1001又無哂人

唔通等中招咩

好懶 約左人一點lunch 諗位九點幾起身做尖
之後撳熄左鬧鐘 瞓到依家

雞豬 我玩到OW la

下晝先做

Yes 唔知多唔多人

好 沖涼出去補課

Call我

下晝多d既

21800000

990

991

琴日朝早去full house 咁滯

做雞

咁誇張 d人唔洗做嫁

係炸雞

我都想知 但好多都幾高質

1000